所以幾時都話女人擔遮要考牌

有瓦遮頭都擔住把遮
滴到前面個男人濕晒
個男人又唔出聲果下好野

女人出街要考牌
講野要考牌
買野要考牌
總之乜都要考
每兩年考一次
過咗60歲就每年考

仲有 用櫃員機

仲有過地鐵道閘

矮過160 年過65就要考 一年考一次
高過170可豁免 161-169就三年一次

巴打上浩景臺？

ip都唔洗check

前排見到單野好經典
放Lunch去買燒味飯
途經櫃員機
見到有個阿嬸用緊
佢後面有個後生仔等緊

之後我去到酒樓
去完Counter買飛
排隊排左五個人
再去拎飯
拎完之後再去7仔排隊增值
搞掂晒d野之後行返公司
途經同一個櫃員機

一樣係個阿嬸用緊
個後生仔等緊

荔景

兩條隊
1.前面有兩個人等緊（其中一個係阿婆）
2.前面有四個人等緊（全部都係後生仔）
一定排2號隊

不如講下考牌內容考d乜？

女人擔遮冇批人眼經已好好

有條隊有十個後生仔排緊，
另一條隊有一個廢中排緊，
醒目嘅就會識點揀隊黎排。

更重要 揸車要強制考多幾次試
好似中學生咁不斷操試卷 考mock
香港每條考試路線都要考
衰是但一條路試 要重新考過

筆試唔單止MC題 是考應用題
俾張A4單行紙寫答案
每題寫中point先有分
五條題目揀四題答
考試限時2小時